坦桑尼亞 七月睇動物 求分享

有無巴打七月去過坦桑尼亞睇動物 ，可以分享下啲旅行社同報價？

我暫時報左幾間，個價錢相差都幾遠
Roy Safari
Easy Travel & Tour
Soul of Tanzania
Safari Infinity
Gosheni Safari Africa

暫定去大約8-9日：
- Arusha 1日 (到埗休息)
- Tarangire 1日
- Lake Manyara 1日
- Serengeti 3-4日
- Ngorongoro 1日

求分享經驗

tg me
@dddlll123

Tged! Push!

幾錢到？